有幾多巴打記得當初點解由高登過連登

大喜訊🎉🎊🎊 高登M版已隆重改版👍🏻 係時候回家啦😊😊

啱啱開始係度撐高登既比人block死同爆負皮

高登>連登 不服來辯

但呢家？

垃圾開post成推5P無人屌

連登發生咩事

又比Mary講中左

睇來呢位高質會員講中晒

你地只係想喂畏喂

睇來呀Joe整好個Apps連登就變返膠登之流了

有智慧既就返去同呀Joe道歉啦

唔好再做25仔了

推

咁你過黎做乜？